Дорогие друзья! Проект "Водопад" представляет главное событие осени 2016 - фестиваль "Осенний Водопад". 

Место проведения клуб "Колизей" г. Воронеж, улица Генерала Лизюкова, д 4. 

Начало в 15.00 ровно. Запуск зрителей начнется в 14.30, первые 30 пришедших получат комплимент за пунктуальность - бокал шампанского!!!

♫ Проект ХБ полный состав (новое звучание); 
♫ Павел Фахртдинов (Москва); 
♫ Алексей Вдовин (Чехов); 
♫ Дмитрий Дубров "PLOTNIK82" (Харьков); 
♫ Михаил Башаков + Борис Плотников; 
♫ гр. Сердце Дурака (полный состав, Могилев); 
♫ гр. Весна в Сан-Бликко (полный состав, Кострома); 
♫ гр. ХПБ (полный состав, Санкт-Петербург); 
♫ Илья Оленев бэнд (Ростов-на-Дону); 
♫ Павел Пиковский (Санкт Петербург); 
♫ Роман Филиппов (деревня Косякино)); 
♫ Вовка Кожекин (Москва); 
♫ Ваня Жук (Москва); 
♫ гр. А`брис (Воронеж) 
+ бонус сет "Drum&Bass from Donbass" от "PLOTNIK82")))))))))

Билеты поступят в продажу с 1 сентября, цена будет постепенно возрастать:
С 1 по 30 сентября - 700 рублей;
С 1 по 31 октября - 800 рублей;
С 1 по 25 ноября - 900 рублей;
На входе - 1000 рублей.

Вы можете приобрести билеты у наших партнеров:

➤ Книжный Клуб "Петровский" https://vk.com/knigafe_club;
➤ Магазин "Музпрофи" https://vk.com/muzprofl;
➤ Магазин "Музыкальный Арсенал" https://vk.com/muz_arsenal_vrn;
➤ Клуб "Колизей" https://vk.com/colosseumclub.

Мы с радостью ждем слушателей из других городов. Помощь с расселением организуем. Если в вашем городе нет предпродажи билетов на фестиваль (информация по городам и точкам будет в отельной теме) вы можете заказать билет, написав https://vk.com/pgolnik.                      Сегодня редкий концерт!           Лучший способ сказать спасибо за фестиваль. НАДО ГОЛОСОВАТЬ!!! Скажите, а где же все те фотографии, которые сделали на концерте? На фестивале бегало куча фотографов. Народ! Кто хотел поделиться видео-материалами с нашего замечательного фестиваля пишите мне в личку https://vk.com/kucap Я делаю отчетное видео с этого замечательного концерта и буду всем благодарен за предоставленные материалы.
А вот такое кино у нас получилось с прошлого года. По опросам трудящихся его мало кто видел - это странно...
https://www.youtube.com/watch?v=eLYF8mr1HPo Присоединяюсь ко всем) Общая прекрасная атмосфера уносила в музыку с головой! Спасибо организаторам и музыкантам!
Почти всех выступающих знала, но многих по-новому открыла для себя (Башакова и его крутых музыкантов, Яровикова, А'брис). Приятно было неожиданно услышать группу с песнями Д'ркина. Влюблённо кайфовала под Филиппова, Фахртдинова, по полной оторвалась на Проекте ХБ (Плотник отжигал конкретно). Каждый раз радовалась тому, что пока ходила по клубу — постоянно натыкалась на симпатичных мне исполнителей и могла что-нибудь им сказать. Правда, язык отчего-то сразу немел и оставалось только улыбаться, но хотя бы так)))
Были правда и некоторые минусы. Впечатление подпортили в середине фестиваля беспардонные девушки, курящие и пьющие в туалете. И иногда что-то шло не так со звуком: было не разобрать тексты некоторых групп в электричестве, голоса выступающего почти не было слышно.
Но всё это ничего) Безумно рада, что попала на Водопад!

А теперь вопрос: куда фотки можно будет скидывать и где искать репортажи? Помнится, ведущие говорили, что для фото будет создан альбом специальный. СПАСИБО всем , кто делал фестиваль, отдельное СПАСИБО Миле Малаховой за организацию проживания в Воронеже . Увидели любимых музыкантов, послушали много интересной музыки и ещё успели немного познакомиться с городом. Немножко экономила эмоции, ассимилировала произошедшее, и накапливала тепло и уют внутри себя, прежде, чем поделиться с вами. 
 
В субботу была на фестивале "Осенний водопад". 
ЭТО свершилось! И я счастлива! 
 
26 ноября, почти в самом конце осени, прошел 10-часовой фестиваль авторской песни - солнечный водопад песен со смыслом и качественной музыки. 
 
Километры звука, сотни довольных лиц, накал эмоций, роскошные исполнители и любимые песни - это то, чем манит меня этот фестиваль! 
Надо сказать, что начиналось всё довольно прохладно. У меня было стойкое ощущение, что я в филармонии. Разношерстная публика, часть которой была представлена дамами в возрасте с химическими кудрями, которые утверждали мне, что стоять в фан-зоне неприлично, потому что им за мной не видно))) 
 
Тепло становилось постепенно... Вот, открыл фестиваль неуёмный и позитивный Миша Башаков, потом погрустили под Илью Оленева, а потом пошла череда выступлений, хронологию которых мне уже не восстановить в своей памяти) 
 
Удивительный объём и эмоциональная наполненность за 1 день! Там было место радости, грусти, серьезным думам, безбашенности и сумасшествию, а так же мужественности и сексуальности. Что говорить, когда на сцене появлялись Вдовин и Фахртдинов, зал просто визжал! И я визжала, да)) 
 
Давно в моей голове поселился образ барда - это, конечно же, старый дед в растянутом свитере, с нечесаной бородой, который поёт у костра "Изгиб гитары жоп... ой, жёлтой"))) Этот образ ныне может смело отправляться в топку! Авторская песня "новой волны" сейчас представлена совершенно великолепными музыкантами, которые прекрасно выглядят, не как "протестанты", музыку они исполняют в электричестве, с множеством всяких "примочек", в общем, такая форма и подача мне очень подходит! 
 
Меня привлекают думающие люди, которые, тем более, могут свои мысли облечь в красивые слова, а потом положить на музыку, выйти на сцену, и ТАК это все исполнить, что душа разворачивается! Это вам не какой-то там "патимейкершейкершейкер"... 
 
Было несколько открытий на этом фестивале: 
 
Так, я открыла для себя PLOTNIK82 - Дима Дубров. В прошлом году он "не зашёл" мне, вероятно из-за того, что его сет состоял из нескольких тяжелых песен. И в течении этого года мне говорили: "Таня! Дима прекрасен! Он весельчак и балагур!" Я вопрошала: "Мде?🤔" Не верила я, одним словом) И, как вы понимаете, ошибалась я) Одно удовольствие слушать песни этого человека-оркестра! Невозможно завораживает, как он "прётся", играя в проекте "ХБ", экспрессия, которой он щедро делится, вдохновляет! 
 
Ещё было немузыкальное открытие - в середине фестиваля ко мне подошла девушка, и сказала, что она моя тётя! ТЁТЯ! МОЯ! То, что я была удивлена - ничего не сказать! Я не поверила своим ушам, начала проверять её знания о моей семье, выяснилось, что это не шутка))) Привет тебе, тёть Наташ! 
Итог - водопад соединяет семьи и дарит даже родных родственников😃. 
 
Удивил Вовка Кожекин, который выступал с баянистом и басистом Д`ркин Бэнд!!! Его сет был посвящен творчеству Вени Д`ркина! ЗАЛ ПЕЛ! Звучание идеально совпадало с тем, которое я знаю, которое знают многие, которое было в то время, когда Веня играл сам. Это было триумфальное возвращение и сет памяти Вени. Трогательно и тепло! 
Вова, как ты это сделал? Как тебе удалось вернуть их на сцену? 
Кожекин рассказал, что баянист ДР Бэнда не играл последние 10 лет... Приятно, что я стала частью этого возвращения... И вот, я заскучала по ДРФестам, которые организовывал Peter. 
 
Паша Фахртдинов, ты что со мной делаешь вообще?! Эмоциональный накал, который творится на лично твоих концертах совершенно не идёт в сравнение с тем, что происходило на Водопаде! Просто бомбическая энергетика! 
Я долго приступала к написанию слов про твою часть выступления, но слов так и не находится, поэтому вот - 😊😍💃❤ 
Было жарко! Было жарко тебе, было жарко от тебя, ноябрьским снежным вечером мы все оказались в Ташкенте Фахртдинова! Я восхищаюсь тобой! Спасибо за жар, за светлую музыку, за глубокие тексты. 
 
Вдо, ты исполняешь мои мечты) Еще на прошлом водопаде я очень хотела услышать в живую "Команданте" и "Дело табак", и да, это произошло! Я не устану повторять про твой необъятный талант, живость и душевность твоих песен. Прекрасен! 
 
Ну и, конечно же, стыдно не сказать про двух секс-символов, прекрасных музыкантов и очень талантливых людей, которые под занавес фестиваля вышли на сцену вместе: Проект ХБ - Вдовин и Фахртдинов. Они по отдельности - это одно, а вместе - ЭТО ДВОЙНОЙ кайф) Удивляете, друзья! После 10 часов фестиваля, лично мне уже было довольно сложно найти в себе силы на то, чтобы эмоционировать активно, но мне удалось! И эта часть фестиваля стала очень яркой и запоминающейся! 
*Про то, что эти ребята секс-символы авторской песни нашего времени - это моё личное мнение, я не прошу соглашаться, а даже приглашаю к дискуссии)) Но в моём списке эти ребята занимают два первых места)))) 
 
Невозможно вместить такое количество эмоций в один даже #длиннопост! А сказать еще хочется, что я познакомилась с Павлом Пиковским, в творчество которого влюбилась в начале этой осени) Это было приятное знакомство! И теперь у меня есть даже фото с ним) 
Миша Башаков и Борис Плотников со своим колоритным соло-гитаристом, вызвали во мне "глубокую радость"! 

Про всех музыкантов, которые выступали на этом фестивале написать просто невозможно, потому что вас было очень много)) Вы прекрасны! Индивидуальность каждого из вас восхищает! 
 
Друзья, мне кажется, я могу писать бесконечно про этот "Осенний водопад"! Этот водопад был вторым, а значит, фестиваль отметил свой первый годик 🎁💝🍷! С днем рождения! Долгих лет жизни! Великолепных свершений, новых лиц! 
 
Музыкантам я желаю прекрасных муз, новых песен, полных залов! 
Ребята, ❤! 
 
Спасибо организаторам! Я приду еще) 
 
P.S. Хороших фотографий от меня не дождаться, так как надо было выбирать - либо снимать, либо кайфовать! Я выбрала кайфовать, поэтому сама жду фотографий от мастеров своего дела, которых в достатке было на фестивале) 
#осеннийводопад #водопад #фахртдинов #башаков #вдовин #пиковский #рамонскийродник #фестиваль #длиннопост Спасибо музыкантам было приятно поработать! Полине за сотрудничество! Акустически сложное помещение старались сделать все что могли) Люди, причастные к Водопаду - троекратное вам "Ура!" и крепкие объятия. Я не знаю, что ещё сказать.))) Написать много и красиво никак не получается:) Поэтому просто СПАСИБО! Отличный фестиваль, хорошая организация, замечательная музыка и просто восхитительные люди вокруг. Получилось здорово. Будьте! А мы будем с вами:) Огромное спасибо, Елене /vk.com/e_lll за то, что были терпеливы, и нас "злостных опаздунов" дождались, и доставили в Воронеж и обратно )))СПАСИБО ! Обоим Ваням( Ване Моторину /vk.com/bortlain и Ване vk.com/borival) за музицирование в дороге в "газели" и оочень хорошие песни))) И конечно же организатарам фестиваля и музыкантам за их торчество, которое подарило очень много всего приятного и солнечного)) 👍👍👍 Спасибо [id9091983|Лене] за организацию поездки в Воронеж! [club125302248|Осеннему Водопаду] ура!) Такое разнообразие музыкантов, публики и впечатлений от вышеперечисленного! Теперь всех ждём к нам в Шую/Иваново с ответным визитом ;) 
Вот за эту песенку (ниже) в исполнении [club56422083|Проекта ХБ] отдельная благодарность от всей души! А ещё [id17451786|Роману Филиппову] спасибо! За то, что есть такой человек, за то, что он говорит такие свои слова, и смотрит распахнутыми из души глазами прямо и ясно! 
 
И многим другим, которые поделились своим: прекрасным [club53162165|Хроникам Пикирующего Бомбардировщика / ХПБ], [club9572654|Весне в Сан-Бликко], скрипке [club3166914|А'Брис], офигенному губному гармонисту [club10917337|Борису Плотникову] , [id11750175|Михаилу Башакову] , конечно же [id18934276|Павлу Пиковскому], которого впервые услышала не в акустике, а полным составом с группой Хьюго , [id12275488|Дмитрию Дуброву] , а ещё [id6241662|Тимофею Яровикову] , которого я успешно пропустила, но была просто рада видеть, спасибо ВСЕМ! Фестиваль отгремел и мне вот захотелось поделиться эмоциями)
Я ехал из Челябинска за впечатлениями и меня засыпало ими по самые уши. Еще долго буду разгребать и раскладывать по полочкам. Спасибо организаторам, музыкантам, да и всем воронежцам, которые оказались весьма добры и отзывчивы!
P.s Весна в Сан-бликко - это чудо из чудес. Приглашайте их ещё! Не могу подобрать слов, кроме банальных "это было потрясающе". Во время обратной дороги ощущения еще были свежи, да и музыка не переставала звучать, даже если переставала :) А сегодня уже скучаю, и хочется еще этого прекрасного праздника. Спасибо вам, все причастные к этому чуду! Огромное вселенское СПАСИБО организаторам и музыкантам! 
Это был великолепный фестиваль, очень гармоничный порядок выступлений, замечательные атмосфера и настроение!!! 9 часов настоящего непрерывного праздника! я хотела попробовать отлучиться, но так не смогла: не отпускала магия музыки и желание увидеть/услышать что же будет дальше! 
Было супер гуд! 👍👍👍 Ребята, вы огромные молодцы: и организаторы во главе с Полиной, и музыканты все без исключения, и зрители. Нам было очень хорошо с вами. Мы обязательно приедем ещё и не раз!)) 
Целуем, обнимаем, любим!

Ваша группа Хьюго хороший звук в клубе, отличный состав музыкантов. но все же мне кажется, что 9 часов для фестиваля в клубе - многовато. физически тяжело столько времени стоять на ногах без возможности присесть. плюс, было бы не плохо, что бы были расписания выступлений Спасибо большое за фестиваль всем организаторам! "Если звезды зажигают, значит, это кому-нибудь нужно"! Огромное спасибо за фестиваль, очень понравилось.Все музыканты отлично выступили, звук прекрасный.И город...он стоил того чтобы ночь ехать в автобусе из столицы.Обязательно приеду ещё и не только на Водопад) Кутежи вышли знатные!) Спасибо всем за компанию ^_^ , за отличную музыку всем, Всем, ВСЕМ БЕЗ ИСКЛЮЧЕНИЯ музыкантам и мы со Стасом берем курс на афтепати|)) Думаю к тому времени мы доплывем)) Огроменное (не знаю как еще сказать) спасибо организаторам фестиваля!!!! Всё было настолько супер, что я даже браслетик снимать не хочу)) Отличный фестиваль и отличная публика...спасибо за приём 666 - восхитительное число точных участников;) Мы уже заждались, а вы?!😉ЗАПУСК в 14:00! В 15:00 НАЧАЛО.Опаздывать не рекомендуем))))💃 Участники) 666 человек)))) забавно    С завтрашнего дня билеты продаются только в книжном клубе Петровском.  Уфффффф, самим не верится!  Дорогие друзья. С 23 ноября билеты будут продаваться только в Книжном Клубе!!!      Друзья, все столики забронированы.  Напоминаю, бронь столиков через ЛС. Осталось 4 столика на 4 человека. Стоимость 1000 рублей.      Друзья, ну что за фестиваль без мелких катаклизмов. Так случилось, что я потеряла ежедневник, в котором была вся информация и списки. Паники не надо, все есть в сети - а значит восстановим по ключевым словам, но вы можете помочь ускорить этот процесс! Если вы покупали билеты через меня или мы с вами договаривались на проходку за помощь фестивалю - пожалуйста, напишите мне и я увижу это в нашем диалоге. Этим простым действием вы сильно ускорите процесс восстановления информации, чем несказанно мне поможете! 
P.S. Да, спать все таки иногда надо. Готовим фонарики, друзья!!! Друзья! Осталось всего 2 недели до фестиваля. Совсем скоро мы встретимся и вместе будем творить волшебство. Остатки билетов еще в продаже, спешите! Иногородние друзья - места в хостеле почти закончились, бронируйте скорее. И, до встречи!))))        Тик-Так. Времени до фестиваля все меньше. Уже совсем скоро!))) А мы начинаем обратный отсчет. Билеты еще в продаже. До встречи!  Друзья! Фестиваль уже совсем скоро, ура! И вот немного полезной информации и ответов на ваши вопросы)))
1) Будут ли продаваться билеты на входе? Будут, если останутся. С каждым днем их остается все меньше, поэтому лучше купить заранее.
2) Напоминаем, что для иногородних гостей мы подобрали хостел - для бронирования пишите [id142032611|Мила Малахова].
3) Бронирование столиков будет доступно через личные сообщения Полине Гольник с 15 ноября. Столик на четверых - 1000 рублей, столик на 8 человек- 2000 рублей.
4) Фестиваль будет состоять из двух блоков, между которыми будет небольшой перерыв. Порядок выступлений публиковаться НЕ будет, рекомендуем приходить к началу или чуть ранее (вход будет открыт не позднее 14.30, следите за объявлениями в группе). 
5) Фестиваль долгий, и конечно, захочется поесть. Бар клуба сейчас продумывает дополнительное меню, чтобы решить этот вопрос. А также в 2х минутной доступности находится Макдоналдс, если меню бара вас чем-то не устроит. 
6) Категорически запрещается проносить с собой алкогольные напитки, пиротехнику, любой вид оружия, колюще-режущие предметы, взрывоопасные вещества. При отказе сдать найденные запрещенные предметы, мы будем вынуждены отказать вам в посещение фестиваля. 
7) Программа фестиваля завершится ориентировочно в полночь. 
8) По всем вопросам можно обращаться к Полине Гольник или задавать их в комментариях. Фестивалю быть! Ура!  Есть еще сутки, чтобы купить билет за 800 рублей. Успеешь?   "Своё Радио". Программа "Живые". Фестиваль "Осенний Водопад": Михаил Башаков, Илья Оленев, Алексей Вдовин, Роман Филиппов, Тимофей Яровиков и Олег Барабаш. 
Понедельник, 24.10.2016. Начало эфира в 20:00. 
 
Вопросы и комментарии: SMS - 4647 (начинать со слова "свои", пробел и сообщение. 
Слушать здесь: https://svoeradio.fm/ 
Смотреть здесь: http://www.hitbox.tv/svoeradio 
или здесь: https://www.youtube.com/c/svoeradiofmru/live 
Страница программы на сайте: https://svoeradio.fm/air/programs/program-alive/ 
 
В Калуге можно слушать на частоте 105.1 FM в эфире "Радио 40". Дорогие друзья! Вынужден сообщить, что группа СЕРДЦЕ ДУРАКА не сможет выступить на фестивале: разные весомые причины вынуждают нас расстаться с музыкантами группы. Мне, к моему счастью, будет позволено выступить на "Осеннем Водопаде" в акустике - и я с вами увижусь. Прошу простить меня тех, чьи ожидания не будут оправданы. Не держите зла. И до встречи! Ребят, хочу гарантировано попасть на водопад вчетвером, но не из Воронежа - приезжать за билетами неудобно. Как подстраховаться? Если гарантировано будут на входе, то ладно. Но вдруг не будет, обидно.  